{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2858053408/the-garden-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005220&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635519552576&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=272727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321274414&selectedRatePlan=388441592&expediaPropertyId=89282919&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 가든 호텔"
    },
    "text": "ザ·ガーデン·ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区敦化門路11ナギル63\\n\nザ·ガーデンホテルは光化門や明洞通りなど周辺の名所が位置しており、車で5分の距離に景福宮や南大門市場もあります。 公共交通機関では安国駅は徒歩6分、鍾路3街駅は7分の距離に位置しているので便利です。 ホテルは60個の客室を保有しており、チェックインは16:00から23:00まで可能で、チェックアウトは11:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認の上、旅行を計画してください。 チェックインの際は、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意ください。 また、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があり、チェックイン可能年齢は満19歳からです。 ペットとの同伴は不可能であり、インターネットは共用エリアでは無料WiFi及び有線インターネットが提供され、客室内でも無料WiFiが利用可能です(速度は500Mbps以上(6人以上または10代以上可能))。 駐車スペースは施設内にはなく、喫煙は指定された区域でのみ可能で、違反した場合は罰金が科せられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·ガーデン·ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区敦化門路11ナギル63に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルの周辺には光化門や明洞通りなどの名所があります。また、景福宮や南大門市場も車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルへのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルへのアクセスは、徒歩6分の安国駅や徒歩7分の鍾路3街駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルのチェックイン時間は16:00から23:00までであり、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルではペットとの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルのインターネットの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルでは共用エリアでは無料WiFi及び有線インターネットが提供され、客室内でも無料WiFiが利用可能です(速度は500Mbps以上(6人以上または10代以上可能))。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルで喫煙はできますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルでは喫煙は指定された区域でのみ可能です。違反した場合は罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意ください。また、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。チェックイン可能な年齢は満19歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ガーデンホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ザ·ガーデンホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。旅行を計画する前に、詳細をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 616
    }
}